[成功破球會連勝紀錄]車迷聖誕快車見真章討論區

辣殺topic

法比個post姐係邊個
有無link/keyword

和波/鏝贏最好
鏝遲啲要打歐聯 後防又唔知幾時會自爆

全盛法比真係好撚勁果個

留名

po霸

Lm

今年架快車好慢
一啲都唔爽

洗牌車

一日撩哂利阿
好快又俾人攻城

我已經cap哂垃圾車d圖遲d幫利阿手足binc

Leverkusen would consider selling Javier Hernandez if they received offers between €30-€40 million. Chelsea are interested. [BILD]

邊個黎 ?

小豆都咁撚貴

小豆

屌係wo 自膠
睇錯名

新po華麗留名

小狗走位都唔錯

球證做埋幫兇
都唔知係咪收左車狗錢

支持ching

小狗正

小豆打前鋒
咪又要同亞衣爭位

小豆一定係後備出

買小狗都40m
癡撚線架

英超咁有錢，唔賣貴啲對唔住自己

如果真係黎咁訓練個陣LUIZ一定又not me not me

Kessie 打法其實係點？ 艾辛式肉腸b2b ?

咁樣串柒班利狗

大家唔好去到咁盡好d

小豆28歲啦
又唔係頂級
真係唔值40M

班友戇撚尻
洗牌都有得瀨

有冇手腳有夏神跳舞張gif

進步左好多，但重點唔知佢依家識唔識背龍踢同二傳

30-40m euros，not pound，如果踢得起算抵玩

安帥當時個表情

lm

球王片

猁狗都唔知佢地 rival 係獌同暗隊，係香港啲戇鳩先走嚟搞軌，我地就屌打富咸降多幾次班

球王片我都覺得唔係幾好J喎

20歲

天氣凍 著番褲先

唔撞得玩冰壺

係要衝出黎柒 落剷洗牌呢啲都有得講

唔知睇慣英超定點
條片啲人去得好慢

條傻鳩唔搞獌狗、熱狗、拖肥，走嚟搞我地，我屌到佢反艇呀

見好就收啦ching

Hawks news

Kessie經理人: 阿特蘭大已拒絕車路士£21m報價
"車路士對Kessie深感興趣，亦都係一間大球會，我地會考慮所有選項。"
阿特蘭大為Kessie標價£34m，Kessie經理人下星期會抵達倫敦，與車路士作進一步談判

巴哥要打電話了

34m 都抵啦屌 明顯睇到佢有前途 心態好 有條件

又屈錢

次次見車都咁貴

THIS?

要打on9非洲盃扣番10m先啦

車仔今季咁撚勁都賴黑哨，
叫班垃圾去死啦

關巴哥咩事

哦屌 同鄉

跳緊HOTLING BLING?

摩佬開始拆獌骨了
賣馬仔去西維爾

咁都話要紅牌，仲要當鏝狗啲剷腳同收山腳無到，唔講我以為佢哋係鏝狗

利申：mon咗post

俾干地調教下

比我地啦

借先岩 打錯

買到就正
不過99.99%買唔到

腎狗呢隻賤種成日凸個龜頭出黎比人屌

呢個正

同你一樣

屌你都廢撚事
晒鳩我時間

干地想用武神打頂金章？
FB

今日同哂阿利開戰
又成公敵了

真唔真呀
即刻j呀

J 唔過 分分鍾衰過ock

佢個身型 操大隻啲先啦

關佢本人咩事 球會唔肯低價放 球員想走就唔平得幾多啫

借馬仔唔借拉舒忽？

衰過ock又無咁差呀
佢有技術 做到世三下盤咁穩會好好j

呢兩年難d啦
咁既身型撞撚死

球員想走,同人地球會傾都有個底,球員唔想黎,傾都唔洗傾
唔平得幾多都係有平

猁妓同盟

阿基

kessie box to box有哂腳法速度傳球遠射

奧斯卡單野太轟動
應該預左一頸血

佢地有獌都唔屌，屌我地，on99

睇條片
見佢一拎波就想過人
又硬

慣左啦
有咩所謂
要屌既 隊隊都有位入架啦1

隊長同dc 係ig玩69

就這樣算了吧
或者你不夠喜歡她
如果你夠喜歡她
不會暗地喜歡這牽掛

慣左啦
有咩所謂
要屌既 隊隊都有位入架啦1[/quote]

真正要屌嘅係長期做仆街嘢又串柒柒嘅獌同熱

M朗生日

有位唔入獌狗走嚟入我哋，真係以為我哋射走咗佢哋個冠軍咩

關利狗事咩

原來又係老鼠撩人 好波

no micky mouse no party

還撚番個英超比老四啦

正解，英超根本長期同足總關係密切嘅係獌，每一年都係用聖誕快車期屈九至十二分，然後咬住到尾，雲加挑戰過但無以為繼，直到摩佬出現，逼老費出手加強自己隊波（亦促使佢地拎到 08 歐聯），利益集團呢幾屆一直逼害車（歐戰有疤，聯賽有獌），猁狗喺度做緊乜？

上屆足總玩摩加球員狀態下滑，五五波球證實 foul 車嗰陣啲死猁狗又喺邊？！而家車排榜首走出嚟吠，唔串鳩佢仲忍乜撚？！

利撚真係好酸

其實摩佬係抵炒，唔好搵藉口

老鼠唔攪攪震係咪冇野做

好多扮車既係到抽水

唔講咁多，真車報到

49000又唔買lindelof ?

無user名

呢件由25m炒到50m
個轉會癡晒線

補番先，哈索賓周年代捧車捧到而家

仲推出邊個post...

你地唔撚 咁我收手了

大家應該差唔多年紀

我仲有件創會波衫，當年我8歲，老豆帶我去現場睇波，當時係著紅色波衫的

影黎睇下見識下

你竟然咁認真回佢

Thanks Ching

無睇user name

放左入保險箱

而家暫時睇單轉會都係錢既問題
不過一個只係打左半季頂級聯賽一隊既球員要3xM 真係一場好大賭博
廿幾m我都覺得已經俾多左

屌你笑撚左 感謝鼠仔提供歡樂

影個保險箱睇睇

利迷真係好憎車

Eden Hazard believes the current #CFC team is better than the side that won the PL in 2015. More here: skysports.tv/jDQVwJ

阿都好憎車

踢起hazard 自己都已經差好遠

垃圾聯盟

又大巴大巴轟落去

咁又唔好咁講
老實講我反感獌多過阿利

腎狗呢d垃圾真係好柒
冇得攻擊干地/矛波就亂咁屌

Fifa 個code 有咩用

暫時呢半季既佢仲勁過前年個陣

yes
Conte knows the best

Manchester City's Joe Hart, 29, and Atletico Madrid's Jan Oblak, 23, are on Chelsea's list of potential replacements if current goalkeeper Thibaut Courtois leaves for Real Madrid in the summer. (AS)

oblak真係勁
祖仔其實都唔差,仲要英撚

馬卡報d新聞就咪撚post 啦

sor9
下次post官方

牙朗26歲了

馬達幾時回家

無撚用

olbak依d矮龍黎到英超我覺得未必岩踢

我覺得如果真係賣卡吐真係不妨大洗d買隻當拿隆馬黎玩

No offense
但馬卡報自從鍠個transfer ban 減刑之後不斷幫鍠出新聞話卡吐會走
吹到頭都暈

當馬係過先算啦 人地心繁米蘭

Napoli 個 mertens 點睇

Ok

olbak冇學過撲12碼 黎英超應該又係大把笑話
卡吐走 平平地買番阿狗個老野門將算啦

拎賣卡吐舊錢去買當拿隆馬
大大舊錢車落去乞衣米蘭度

拎一疊疊銀紙打佢塊面

未來球隊

雲迪克真係好勁

其實應該聯成一氣屌獌

有吓施丹轉身

組聯盟咩
個個都睇對手唔順眼嫁啦

明明自己d精跣親謝拉特又賴車狗

其實阿冇咩特別憎車 只係部分轟迷特別討厭
世仇:獌>熱>巴

阿應該有點關daddy事

所以daddy走左仲邊有人嘈
加多個雲加世仇:摩狗>大sam>高文

Conte咁humble
班盲反撚屌咪冇位入
顯得特別柒

老老實實
連登波台比高登個陣已經少左好多盲反撚

摩狗條仆街成日火上加油梗係多人憎

我憎阿>猁獌
人人唔同嘅

人地肯唔肯賣先

應該話怕阿迷多過猁獌迷
球隊球員完全唔憎

60m

拎oscar 1/3錢買龍馬好過啦

球員可能唔肯走

Agger 阿迷正垃圾

【體育】阿仙奴領隊雲加最近接受訪問，批評部分大球會囤積優質小將，阻礙他們發展機會。有見及此，雲加建議賽會限制每隊球員數目。

眾所周知，目前高踞聯賽榜首的車路士，隊中擁有大量潛質優厚的小將，但大部分都鮮有上陣機會，甚至長時間被外借到較低組別球隊。執教阿仙奴多年以來發掘了不少球星、而且投資有道的雲加，就顯然不喜歡這種風氣。

「教授」在球會官方雜誌的訪問中指：「這是現代足球的一大問題。你要在球員身上投放大量資金，因為轉會費愈來愈昂貴。不過，在球員只得20歲的時候，正常情況下賣走他們也不會得到很高轉會費，所以自然反應就是將這批年青球員囤積起來——這是不妥的做法。」

雲加就提出，賽會應該立例，限制每隊的註冊球員總數；此外，他又建議英超球會可考慮與英甲球會建立合作關係，讓小將們得到較多上陣時間，好好發展。

圖片來源 : ©AFP

屌，咁咪即係搬龍門囉，獌做咗咁多年陰質嘢，仲要係 rival，啲猁咁都唔屌，走嚟屌我地個賽程，傻的嗎？

未借去皇馬果陣都傳過車買佢
點知最後都無
其實幾鐘意小豆啲攝位同速度
心態又好

執帥

典型poacher
佢做唔到前場支點

自己第一個玩高薪搶小將就得

Ivanovic retires

講緊小豬個老婆咋

不過車仔咁多青訓真係唔係好多個有出頭天

全部普通料

殺龍霸可否取代馬廸？干嗲比多啲機會殺龍霸啦

上次哥斯達個單呢?

佢知唔知自己up乜
無人出錢買新仔
咁就緊係留番係隊裡面
你咁唔想有咁既風氣你咪出錢買囉

擺明係搵錢策略黎啦
淨係簽果下要比錢,人工又唔洗比
踢得好既就可以轉手賣

雲加呢d仆街自己做唔到就想斷人米路

打FM, 大部份都垃圾黎
但妓有勁人

所以我都唔係好鍾意雲加
玩口術方面根本第二個摩佬

我個save 呀衣單刀必失
武神打反而幾好

摩狗唔用馬迪爾 如果我地高層肯deal佢番黎就好

呀衣盃賽王聯賽蟲

買哂mu姓馬果d番黎就最好

馬達馬迪爾打包，開個價黎

武神打下半季有得留隊 ？

近排睇左一兩場49000
摩佬調教到martial, rashford 勤力左
但佢地無左上季v92帶個陣既靈氣
變左跑狗
十足十個時改造oscar咁
摩佬

呢個真
馬迪爾上季唔撚防守
但進攻好有威脅
福仔踢翼 已經唔知自己做乜鳩 好迷失

開個Willian俾佢

安+米基換馬迪爾+馬達
fast deal

鐘聲響起歸家的信號

再加借埋廁廁

估唔到干地一個意大利人都唔買

定買唔到

買意假聯賽人

無放風出黎咋 轉會期臨完就整個馬達比你

你估干地唔想買意粉咩
馬治斯奧邦路斯個堆肯離隊, 佢爭住含撚搶人啦

猁主場打完鏝唔夠兩日又作客新特蘭

Veratti

we have lewis baker , no need verratti

之前先係咁j verratti 咁快no need

當時一時鬼迷心竅

有比卡超, 殺龍霸, 龍虎切, 武神打, 機師天神, 未來歐洲球壇20年根本車路士玩晒
拎住黃金中場3子, 2018世界盃英格蘭可以慶祝定拿冠軍

終於可以超越皇巴拜啦

識野，不愧我頭馬

已經預計到未來7年既歐聯英超足總全部都係車路士拎

好波！
不過要加埋蘇馬！

車路士是最勁

原本未來10年重有馬達做大佬 未來10年所有盃都應該係轟的

樓上咩事？
一返黎成地精，冼死人咩

講事實咋 準備好出去囂張未

印定banner
book定巴士了

jm9

出去撚狗先

賤種阿狗戴住耳機扮聽唔到呀

下個Oscar

daddy番黎啦

Baker FIFA遠射好得

Daddy最叻攻中變防中

鏝和猁定贏猁好啲

緊係和啦屌

咁都問得出既😂

講真
係倫敦講未來車仔真係唔多夠班

好彩一齊斷腳

總之唔係猁贏就得

熱狗先有未來啊

老鼠喺主帥戴咩錶Post柒咗

柒左唔好推

識分港紙,英鎊同歐羅未

歐你老母元呀傻閪

咁串
佢呢一年一定mon實你
cap低晒你柒左既證據

低能仔

真係好柒 搞到我轟唔敢入去留言

學森美假蛇酒聽眾話齋
今季車仔上上下下真係成個男人番曬黎

有無link

拉隊入去笑老鼠

Klopp on Oxlade-Chamberlain: "Usually I don't say anything about transfer rumours but this one is nonsense." #LFC

爺爺又贏，摩狗幾時死？

法比個post仲推緊既

俊河

回錯POLE

法比個post洗唔洗嘈咁多頁
真無波睇就好得閒

英超名帥陀飛輪 最豪嗰隻成42萬

好想同老鼠割蓆

D花生好好食

其實得2-3條友嘈緊

大家都好悶

Baba 有無機下年返黎打阿朗後備

要睇乾爹點睇

呢2日我地轟迷真係好惡好有氣焰

不嬲睇唔起阿猁呢兩隊垃圾球迷,
隊波又廢又柒,仲成日出公海引戰,
獌狗依家乖乖地自閉冇佢地咁黑人憎

星期六唔覺意失分既話應該會收皮

我老死沙基利應該會大炒垃圾車

留力打車可恥

allin沙基利首名入球

乾爹諗諗佢 肥沙呢件堅野係準球王級
個屎忽仲大過夏神
拎柒頭安去交換岩晒

星期六失分 即去潛水放過假先

沙狗搞成咁真係幾唏噓

Fifa個12碼真係好on9
捉撚哂路
個龍都唔識用手接 用個肚頂住個波 然後岩岩好過線計入波

劇本

照計有大會買先啱

佢要成隊波圍住佢踢先勁
拜仁同國米之後都知咩事啦

美美美斯讚車仔踢得好

有無人一齊fing jer

淨係個人技術同身體對抗性都夠fight低柒頭安做輪換啦

all ko 柒頭安啦

韋B true blue

buy Lamela la diu

我都係true blue
不如我踢

當年三核
馬達

好撚凍呀

夏薩真係越來越勁

今日唔著短袖出街就唔好叫自己杜奧巴啦

I came from Africa

班大陸佬痴線出兩億幾買慈善球王

丙朗洗乜去

快啲買埋山狗奧燒去啦

大陸狗真係球壇毒物 屌你老母

干爹黎緊轉會窗係咪應該入番d後衛？
加強板凳深度，而家用死3個後場，雖然守得好，但事旦一個傷/停賽就g9g

其實依加翼衛都係傷一個就g9g

睇aina表演

啲黑錢咁撚多
仲唔有咁高價出咁高洗走佢咩

支那係車仔大戶都比人屌，慘無人道

米飯班主都屌
幾時都話軌最垃圾
忘恩負義

係343個陣
翼都有一半防守責任
爭咩丫 一次過買埋啦

原來我哋唔鬧人25係因為車迷全部都係25

小豆是咪真係嚟？

Ayi點算

如果哥狗傷 有小豆同亞衣 打352好似幾好j

€40m 買咁on9, 不了

有用咪得

不了，有亞衣

打352 就有用
343 就不了

兩種陣都係干地心水

小狗要後備出先勁，同埋要有個正前擔大旗

前鋒咪啦
淨賣韋狗買翼同翼衛先啦

干地帶隊操練拉傷左 真係好撚認真

親力親為，干地帶隊訓練時小腿輕微拉傷

作為著名的激情主帥，干地不但在比賽場邊活力十足，帶領球隊訓練時也總是親力親為與球員們一起揮灑汗水。不過最近在帶領車路士訓練時47歲的干地就出現了小腿輕微拉傷的症狀。

車路士今季能取得如此明顯的進步，這與干地的出色執教方式是離不開的。為了能讓球員們更好地理解自己的戰術意圖，干地經常與球員一起有球訓練。此前就有曾在干地麾下效力的球員透露，每次訓練完畢都精疲力竭，意大利人的訓練認真可見一斑。

不過畢竟人老不以筋骨為能，47歲的干地與一幫年輕小夥子們一起跑動對抗可不是件容易的事。最近《每日郵報》就透露，干地在帶領車路士訓練時，因跑動過多出現了小腿輕微拉傷的症狀，不過幸好意大利人並無大礙。

消息參考來源: 每日郵報

source🤔？

法國串阿狗串得好盡，有種蝦弱者既感覺

我已經cap哂圖幫阿狗留番黎季尾binc

撚狗撚到好爽

何必呢

干爹 場場都咁撚熱血 小心身子啊

季初都有 J 過干地著皮鞋用膠水腳停波

都有J過干地場上跑動多過後備入替既伊雲副隊長

干地會唔會仲跑得多過cheek

反切皇天擊殺 死全家！

屌鳩d支那狗咪屌鳩佢地

支那人越屌佢地會越開心
你唔屌佢地,佢地睇你唔起

同你一樣，唔屌唔得

講你自己？

你同撚b

倫敦大佬應該一條船!!!

屌你地幾個痴線佬
係咪想推爆個法比post

全盛法比真係好撚勁[2]

你班友唔洗做野嫁咩

成班無波睇無野做

法比個post似考緊歷史多啲

你條食屎狗快d入黎幫拖

明明講緊法比俾班阿狗搬龍門搬到去車仔前鋒
d選擇性回應多到
柒左又話假膠
邊夠佢地玩呀

呢幾個阿迷真係柒

班仆街辯論都唔撚要面既,
講左十幾頁都係死兜爛兜

我已經放棄同佢哋講，on99咁，係人都知死馬撚最鍾意鬧前球員做25

亨利都係25

條友最後出來講未睇過阿狗踢歐霸
人無恥則無敵

原來熱狗琴晚又打人

有邊場唔打人

yes

賤種熱狗

點解個法比post推到廿幾頁

Verratti

新聞嚟？

唔打人先係新聞

no ff la

去嗰邊追咗陣post...笑到肚都反

干地上星期訓練時受傷，但唔會影響佢聽日場邊指示，亦都唔會坐低

干地真係痴撚線

切切有干地一半落力就好了

Luiz咁快同武神打熟

同我一樣識朋友快

。。。

你辣慶人快d

不打不相識

真男人

球星台隻熱狗仲要話唔係茅

妓猁熱狗

得熱狗矛姐
倫敦之恥

好撚驚俾佢地鏟傷d人

大家愛隊上一輪都贏波 同埋餓波太悶

Vidal
~30m deal 都抵

成事了？

我指如果

有佢更衣室好有氣氛

林伯返轟有消息未？
佢美職完左約咁耐都冇消息 係咪會學巴哥返轟

不了 邊有位比佢踢

有我車區好有氣氛

仇恨值爆燈添

收嗲啦柒頭
年都未過咁快想開年？

走啦男人之恥，綠帽王

後備出下 做都得呀
佢美職成績唔錯和

更衣室精神領袖囉

撚仔同法比d牙齒印

fight with sex

佢今年紐約城都入15球3助攻 都唔錯啦
學當年巴哥後來 踢下後備
雖然冇歐戰比佢踢

咪傻啦
撚仔而家冇可能踢到干地要求
巴哥當時番黎都係要佢精神領袖個作用

請林伯番黎教干堤/殺龍霸/切切點遠射/後上算啦
學到7成都j死

教切點遠射
教條撚樣用咩態度落場踢波先啦
我驚撚仔後備落場跑得仲多過切踢足90分鐘
仲要唔知下半季有冇得留隊

其實反土柒頭講黎講去三篤屁

好心就收埋你地把閪口啦屌你老母

其實反切既柒頭講黎講去三篤屁

好心就收埋你地把閪口啦屌你老母

Luiz Matic聽晚拎黃就停賽

緊係啦
Hea到想屌都唔知搵咩屌

又俾人話洗牌啦 巧京京

幾時有波睇呀

見真章

啲時間好西 倒數就冇得睇

喺屋企倒數
倒完啱啱好開誇年波

聽晚可以點睇波 屌

識分歐羅同港圓再講

睇完紅白就睇波

出面班傻閪係度批鬥籃球真係好低質
講真 討論NBA個班係自己post討論 都好少開post講
波台班傻閪咁都要批鬥

其實咁多人批鬥籃球係咩事？

假膠玩下is ok, 但宜家兩邊都好撚認真咁去駁鳩對面

洗撚理佢地

過多幾日又可以睇金章安撚熱狗

今晚都係留係屋企睇波算

有冇手足今晚攬女睇波+倒數

去call g

今晚睇住波倒數，真幸福

今晚柏度出唔出到？

停賽

Ching 有咩方法睇

男人浪漫

我

有冇手機link有直播
今晚唔係屋企

法比個post嘈到依家都未完

咁唔好睇啦
倒數要緊

都好嘅 下場對熱狗可以PHD 齊人

屌要倒數

屌住倒數

跨年西

5!4!3!2!1!
丫！！！！！
Happy new year!!!
頂撚死妳

發夢和波
世三過埋龍門之後跣腳仆街唔入

ching真男人

allin沙基利首名入球啦

今晚冇點名？

我屌你個非洲 我巴西嫁 碌柒

今晚真係堅想毒在家中睇波
走出去迫迫迫 只可以睇livescore 真係on9

今晚又有波睇

今晩出街無得睇

有聲

倒數?
要睇波 不了

今晚出街睇

已買首名柒頭安

今晚又見到佢

躝

入完再被中超賣走

其實反安班人黎黎去去三篤屁

好心收埋把閪口啦屌你老母

tonight big game

可以攬住條車迷女睇波就好

我就是成功的例子

TRUTH

好想有個死敵女友屌佢果陣大大力

大衛雷斯到底幾時賣，之前成日輸波，九成都係佢

Rousey

其實反鼠班人黎黎去去三篤屁

好心收埋把閪口啦屌你老母

愛鼠力+++

$3million

今晚2016見真章到2017

睇波攬女阻住晒，緊係趕佢出去玩
完場就返黎

淨係樣衰已經死得

法國車post好多偽毒，平安夜咁多人留名，今日就咁多人出去玩唔睇波

Block撚曬班仆街

我想睇波的

你又咩唔同

Willian 😂

出去邊揸波邊睇波

call 隻g 上酒店睇波

今晚係真轟既考驗

邊間有得睇

今晚睇你地文字直播

偽毒

大陸？

可恥

屯門澤豐花園昨晚揭發殺妻命案，是今年半年內第3宗同類案件。一名男子報案聲稱打傷妻子，警方接報將昏迷床上妻子送院，經搶救後證實死亡。涉案丈夫涉嫌謀殺被警方扣留。大批警員到場調查。

消息指，夫婦有一子一女，長子26歲，次女23歲，兩人已出社會工作，但與父母同住，案發時不在家中；女死者一直懷疑丈夫有外遇，夫妻間的感情變差，經常為此起爭執，子女亦經常作出調停。

完全無難度嘅算咩考驗

想睇波
有咩手機link推介

down 個apps ,

叫omoleeluid football

thisav

關你撚事?

堅work

有女

笑緊你地柒啊懵撚，愈反安，安仔愈強大。

今晚又正選喇

今晚冇柏度一定正選啦

幾撚時越強大先

儲幾場氣先，入一粒世界波
跟住再儲幾場氣，再入一粒
Loop

上季上半季爆完拎左Chelsea player of the year
應該又要儲返幾季氣

已經派哂膠比反安既手足 希望你地反省下
我已經改邪歸正唔反安了

唔反安 = fake blue

你反青訓兼反安=fake blue

知唔知自己講緊咩

煎pan 攬女睇波

今晚安在家中睇波

同菜肉魚過年

偽毒同安仔一齊躝ok?

True Blue的考驗來了

真毒牙

依條清D順D

咩波都有

唔知今晚樂視點呢

樂視永恆

今晚2016年最後一場，對面一定全力
見真章啦

我要求點人數

今晚睇波嘅一定係true blue

今晚去青龍頭邊睇波邊 bbq邊倒數

睇波邊🤔

8點喇點名未?

黎探我 我安在家中

點名

睇緊紅白

有frd約倒數都推左
今晚擔定凳仔等J 13連勝

留名睇失分

集氣贏波

留名睇成篤屎失分

今晚又見金章

聽朝返7點
我真係好開心呀

又借走了

witsel傳左咁多耐去歐洲
最後都係揀支那

今晚睇波先係true blue

睇我老婆結衣

唔見love post既

真車報到

Chelsea team today: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Willian, Diego Costa, Hazard. #CHESTK

Chelsea team v Stoke:
Thibaut Courtois; Cesar Azpilicueta, David Luiz, Gary Cahill; Victor Moses, N'Golo Kanté, Cesc Fàbregas, Marcos Alonso; Willian, Diego Costa, Eden Hazard.
Subs: Asmir Begović, Branislav Ivanovic, Kurt Zouma, Nathaniel Chalobah, Nemanja Matic, Ruben Loftus-Cheek, Michy Batshuayi.
又有柒頭安仆你個街

唔出馬迪驚停賽

那個了唷

無Pedro你都預咗有佢啦

你有咩人選代替?

唔想我地破紀錄 見真章

Pedro停賽就算啦
法比
干地真係睇對手同球員表現用人
唔似某啲人垃圾都照用

無神打

唔知會唔會放亞衣出黎玩下

笑左

已經有人開咗

岩岩ppap打哥斯拉,結衣個反應好萌

就開波

主席 我要求點人數

屌 又安

屌你老母

true blue留名

好pure好true

13連

龍櫻

踏入香港時間2017即刻失波

過年毒撚冇人陪想入會

屌搵唔到marker唯有用原子筆

D19 JED

反安又死撚晒啦

金章下場又對未來球隊
決定放棄反安

成功預言安救全家

殺龍霸有時有d怯
有波到都唔敢拎
有球到kante撞位差d有誤會

反安手足呢

13連勝 好撚感動

反安黨

下場見金章

十三連勝

收到風，會員FrankLampard_BB嬲到中風入左icu

差一場咋
full team食熱狗

反安既有咩好講？

食撚硬

事實證明兩個cdm都係咁緊要
好彩matic冇食到黃

下場後備吧

有冇睇錯，痢同鏝都要係24個鐘內打第2場？

應該會出phd 安會早d睇情況換咁

車仔聖誕快車全勝

貧巴點睇陣間兩場?豬死

眾車狗: Ok 我咃放棄反安

安仔風火輪重現

下場星期二好似

一齊自殺

Most assists in Premier League history:

Ryan Giggs (162)
Frank Lampard (102)
Wayne Rooney (101)
Cesc Fabregas (100)

法比

平左名單季連勝紀錄啦

柏度出番安可能後備 下場見真章

不了

睇番精華DLLM廢到
累死椰子

干地已為車迷帶來最好既聖誕同新年禮物

13連！

2017年領先9分

睇下我一放棄反安就救你地全家啦
希望各位手足新一年同我一齊放棄反安

J die me

有無人出去撚下七公

阿狗係跨季，12+2
單季紀錄破左啦

一陣利狗同鏝最撚好和波

和唔到就利狗輸喇

多謝椰子啦
送左8m買佢

新一年繼續迷安

lead 住 9 分睇猁鏝

買家花生

安

單季連勝紀錄十三連
下場要撚狗

希望反安2017繼續靜英英

差一場
贏埋佢啊屌

我都記得阿狗係跨季
姐係大鳩魚頭先又up錯

和波plz

反安嘅仲有咩好講
咪以為入左兩球就唔反你，安躝

和波即刻自殺

差19場呀

就係越反得多先會越勁

車狗D命真係唔值錢

有冇手足睇利對曼

好 一日

手足們繼續落力反佢
老老實實雖然我都覺得佢唔算好勁,但比你地講既又無咁差,希望佢做到野好過場場出黎垃圾表現啦

LIVE POST已經好多烈士

等睇鏝猁兩邊龍門鬥派膠

利

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

17年可唔可以去到十七連勝呢

嗌到拆天，不過條性感後防返咗嚟！

其實殺龍霸而家打咩位, 見佢落場後面同前面都見到佢

me

搞掂佢同摩西先啦，場場都互當透明

咁大想頭 作客熱狗見真章呀

+1 一齊用連登力量燈爆猁鏝

信安得永生

多到頭版冇位

轉會𥦬要開啦
準備無限FF

gub

唔講唔記得
諗起都爽
奧斯卡筆錢應該可以買到3個美斯都仲有找

~_~

硬撼
好緊張

下場係咪可以夫添打熱狗？

屌,唔慣撳錯野

反安仲有咩講

普巴打返起
真係勁

淨睇陣 今場好似鏝個陣好d 差唔多full team 咁制

贏埋呢場
比我j下先啦

屌落街買個m 睇猁失分先

冇古天奴

屌安仔 1球
再屌安仔 1球
屌沙皮冇左腳 1球

埃及美斯
德國美斯
仲有?

高美斯

和>猁>鏝

迪布尼又可以屈佢啲中腰波

阿狗係單季13,跨季14
依家係平左單季紀錄，下場贏熱狗就創單季最長連勝紀錄

利榮基終於有得講利記

宵夜有薯餅食

希望佢今場失望

上面個兩個美斯就不了
我轟要阿根廷美斯

D 記錄就算啦，最緊要冠到，之前鍠又係唔知幾多連勝定不敗，最後又係收左皮，頭先2-2個下幾驚無左道氣就成季玩完

原來阿古路仲係唔識講英文

利狗呢排咁勁點會輸

呢場最難搞 隔得又唔係好耐 打番上次咁就死

支持和波和和氣氣拎一分

又有得睇bravo救波

竟然係托尼叔正選

willian good!

now watch liv v mc
support draw

和波就皆大歡喜

兩個7號倒戈

包禾肯大腳清

場波個鏡頭做乜鳩 一直唔zoom近
好似打fifa咁 一個鏡頭睇晒成個場

1:0

哥狗又比人姦

D利狗係咁拎牌係咪想洗牌啊
好暴力lor...

屌你垃圾光頭哥唔係輸畀利撚呢啲垃圾呀

禁快一球

頂得幾靚

球波幾靚

任頂

哥狗係英超見真章

高拉洛夫中堅

哥狗帶副眼鏡
應該變到黃洋達咁

呢個球證好似係瘋狂派牌比李城果個

唔理結果
睇哥狗俾人456都開心

其實鏝係咪比人射親都入

無中堅就叫取取踢啦

光頭佬d後防

攻呀鏝
想睇250倒戈入波

猁贏好過鏝贏 是咪
鏝城後上應該幾勁 不過要打歐聯
猁唔洗

梗係猁輸啦

兩隊差唔多就緊係齊齊失兩分啦

踢10場先威得1場

可以當然最好和啦
但寧願比鏝贏都唔想猁贏
猁個勢好好多

我就想 和>鏝贏>猁贏

黎緊利 有正選踢非洲盃

鏝亂尻咁踢

隊鏝咁撚廢既
同打我地個場完全唔同

費奴呢隻茅閪會唔會踢傷利

巴禾打開排球

巴禾真心廢
高波都唔敢接

巴禾打排球

屌笑咗~巴禾好撚正

巴禾流星拳

仲要撻q

我地作客猁主場

bravo呢d都唔敢接
個鏡頭即刻影全甘巴尼路

都唔會差咁撚多掛

我都咁諗

打撚柒猁犬

季初吹到哥狗改變英超
係威係勢咁

米拿呢球吊得好靚

英超改變哥狗就真

哥狗黎英超真係見真章啦

係咪唔慣打快車冇假放啊

9龍

米仔

米奴列撚狗

3季用左起碼2億買中堅
最後都係用高拉洛夫打中堅

鏝城打長傳 ?

撚完牙朗撚亞古路

新年流流屌少一日柒頭安

瞓

鏝條中場咁撚勁唔打組織學耶子玩9981

鏝無反擊之力

哥狗的確改變英超
不過係哥斯達

都唔明巴禾有咩好
用返Joe仔好過啦
又英人,哥狗都戅居

而家隊正選十一人
薩巴列達、高拉洛夫、施華、取取、費蘭甸奴都年過30
隊波仲老撚過安76隊個陣隊老爺車
哥狗有排執

鏝大把錢

地面組織嘅嘢我地識條春咩

曼城踢得好頹

反擊都冇人跑

迪布尼好好j

取取今場d誤傳多到數唔到

差啲比人單刀

比人壓到差D輸多救

差D比利記KILL GAME

屌呀 晏晝買新年金多寶佢打左張尋晚開嘅比我

大把錢但走去買垃圾石頭+文員根度簡
雖然我不斷笑摩佬cheque book manager + 戰術落後
但佢駛錢買人既眼光仲係到

摩佬買完咪又係死攬契仔

唔覺得鏝贏到

沙拉？古亞達度？

根度簡都算 係有料
石頭 洛列圖 巴禾呢3個真係普通料

如果鏝同49000係今個夏天轉會市場既表現比較
49000隊波執得靚好多
至於摩佬係車仔買人既表現唔講啦
已經屌撚左佢成年

有冇手足吹奏返金章兩星期

一晚夠啦

好撚gay

鏝隊波最撚橙係條龍骨老化得好勁
而家好難係市場上買返取取、施華級數既球員

之前傳哥狗嫌車仔隊波squad depth唔夠深
拒絕左教車仔走去教鏝
而家佢會唔會後悔緊

不得不吹奏文仔
佢教波鳩
但組班買人幾好

好彩哥狗無黎
淨係識控控控
我寧願要返摩狗算

點會後悔，車既人腳踢佢果套控傳足球死得仲快

文仔買既取取 施華 阿古路仲係正選

差D!

施華 差少少

高拉洛夫好似仲衰過放題

亞古路D走位下下都越位

為啖氣 死都要用巴禾
根本盲既都知巴禾廢過廢西

鏝 E段時間攻得幾好
快d 入返球啦

唔知亞古路會唔會又飛剷

其實應該簽美拿

邊個黎

james

kdb踢得唔太好呢場

對手迫得好緊

今場鏝踢得最好應該係施華

達叔個表情

巴禾又玩野

巴禾真show腳法

垃圾鏝

射門都無

兩邊都好多誤傳

利狗死咬住6分唔放

Mourinho on the challenge of a 2nd game in 48 hours, " it's difficult, the same for West Ham. Chelsea are the privileged ones" #mufc

又出緊吠

之前又話迫害

都預左猁狗食硬,鏝狗一對住高速壓迫就收皮

哥狗好撚柒

人地都無講起佢點都要提一提

ok，我放棄反安，一日

鏝又輸比利

望人地失分都無用
下場見真章打好D

軌都多誤傳
傳軌簽華拉提,占士洛迪古斯

我地想要既話,沾屎黎硬啦,
不過我唔多想要

屌

硬係甩唔開隻死利狗

成隊鏝今場廢到中下遊咁款
阿古路隻癲狗停完4場出黎好似唔識踢唔咁

咁串
人地沾士都話留係皇馬

D走位得啖笑
下下突個幾身位出黎

哇屌
呢隊利d體力好誇下
D壓迫勁到
垃圾車死撚梗

鏝下半場好返好多啦

其實冇個高大中鋒好蝕底
斬龍門球上去 又頂唔到 角球罰球人地又mark得輕鬆

不嬲死緊

最多咪拎番哥狗最鐘意既控球權
但威脅根本都係冇乜
係猁下半場冇逼得咁勁先猜到幾腳

下場都死啦
熱狗都係打壓迫

上網睇聽日又要打多場黑貓？
點解會咁密

傳on9鍠馬想用james換卡吐
如果係咁就唔好撚換

屌你老母安利簡咁樣拎黃擺撚明想洗牌啦仆街

who?
我地下場應該比熱狗456球

猁

下半場有段時間迫到猁連半場都過唔到
不過無用
上半場鏝打得太差

見利既手足咁關心我地垃圾車
真係受寵若驚

半場過唔到
但係鏝一樣無射門

48個鐘內兩場

利唔會輸新特蘭啦
隊隊強隊都win

屌
大鳩魚成撚日有機會都要抽下車仔水
佢係咪同車仔有仇

干地有冇機會拎埋12月最佳領隊？

黎緊FA cup又冇直播

今季利真係好撚癲
應該勁過哂08/09 同13/14果兩季

其實鏝個sane幾勁 但好似唔係成日有得出

其實今季車仔仲癲
平英超紀錄13連勝仲要其中包括炒49000、贏熱狗鏝狗
暫時勁過04/05、05/06、09/10、14/15 奪冠個幾季既表現

Easy job啦老細

可以plan定冠軍巡遊

hi利狗

04/05勁d

04/05個年無論攻同守都好撚勁
應該好難超越到

仲有半季時間超越

死撚開啦賤種痢

記仇到

陳豪食熱狗

猁狗又想攻城

有時去mon post見到d好笑野就會cap圖，幾過癮

原來今日法比2球助攻

之前仲叫人躝
出親場都交到貨

好想同油王講，過去經歷咁多個領隊，有啲抵炒有啲係本身應該值得比更多時間，今次依一位如果未來有乜嘢小叉錯的話，唔好再急功近利咁炒咗佢，唔好以為佢今年教得好，下年都一樣係必然，一個有能力、謙卑、熱情既教練，佢值得有更好既待遇。

安仔點睇？

安仔點睇? 今場又交到貨，唔好再叫佢躝ok?

佢唔算啦 無猁榮基咁大仇口

果時曼賠率熱過轟
我就係奇怪點解曼贏賠率會熱過轟
你睇我下面打咩已經知
一早睇好轟

果時曼係3.幾 轟係5.幾定點

法比

油王有mon車post

利出唔到軒達臣可能係佢地失分機會

Yes 佢成日貼歐冠圖

Mane 要打非洲盃
猁都幾傷

唔會啦
聽日利屌打耶子

有無手足新一年唔反安了

安仔越反越強大

所以要一直反

有冇人有留意 法比今場兩助功

仇咩口呀
自己條柒頭隊長跣腳係到瀨屎瀨尿
繼續make us dream啦柒頭皮

英超助功數到埋100大關

早晨呀大家
我出左街返工了

金章第二球咁啱係法比企正喺禁區頂，金章喪跑入去嗰陣已經知畀得穿就發達，嗰吓係驚金章啫……

其實除左成積場外都有關係既，摩佬場外關係同油王一直都麻麻，對外形像又差，馬提果季開季同上年摩一樣咁得人驚而且聽講歐聯完迪馬邀功冇多謝老細搞到佢不滿
干地今季對內對外都做足（球員，媒體），下季我覺得冇冠有頭四有番隻杯仔都唔會炒
雖然唔想咁比較，大家都係豪門鏝真係比多好多空間領隊，文仙尼4閘4前咁擺陣都比佢頂咁多年 工程師可能係有d唔比面但都叫有比時間佢執，呢家哥狗都至少教三，四年

其實當年對利都已經hea踢唔攻唔搶
但求大家拎一分和和氣氣
點知呀神奇隊長跣走埋呢一分

咁夠利咁好景，睇下利都要拎第十八次英超冠軍啦

利狗又贏

安76 就係好例子

打丁時間

廢將？漏勺？車路士天王偏說不 逆襲干地鐵主力

車路士慘烈內戰！摩帥王牌PK干地新歡 天王互爆

肆虐英超!車路士神技在手天下我有 高普絕望嗎

仲有一單

干地:車路士就憑這點英超無敵 對手換風格也沒用

誰能阻止車路士的步伐？這是如今英超的一大謎底。

下場就見真章啦

琴晚一場失兩球
對熱狗危危乎

Yes , 見真章

兩球都比高治sm

下場真係唔知干地出柒頭安定柏度了

已射thx
訓先

聽格離手足講呢2球都輸kante

打熱狗用柏度應該好啲，唔會一逼就甩

可以打多d one two
金章有時太獨

佢唔夠ram

Africa cup既球員幾時要去報到

決定放棄反安

一日

世三都態沉 睇下幾多突破同key pass先啦

49000已經追到同鏝差3分
今晚熱9 win埋既話,鏝可以做5哥

依加英超頭4已經拉開曬
第6同第7差9分
重回英超傳統格局

新浪J文啲標題真係痴撚線

一定係拍度

繼續反安，安越強大

有無睇過49000既文? 真係笑死

摩連奴！在荊棘中採拾鮮花！

別再說摩帥擺大巴！他流著費格遜的血

1.05億豪賭！摩帥押對了寶

曼聯苦等的那張鬼牌終於活了 !

血性逆轉!曼聯燃爆一戰 費格遜的熱血紅魔回來了

摩連奴:曼聯7萬人共同抗敵 逆轉獻給費格遜

琴日第一球好撚勁 彈比佢個波跳下跳下仲要避腳都抽得咁應

西利安

我老母求其踢一腳都得啦

屌那星都係差6分

我呀爺都得啦

人地唔一定輸架咩

如果琴日摩西個下變左係佢 情況會變成點

根本佢上半場個位係柏度一早入左幾球

射左出邊線

下場見真章

咁先過癮
見到班猁犬邀到生蝦咁跳真係無價

英國果邊快啲有轉會新聞啦

big game

小心攻城

屌 連贏13場先領先6分
其實好唔穩

南華嗰個

干地當年免簽普巴勁撚過摩佬拎一億買佢啦
Btw
如果kessie肯過黎車
干地應該會t

英媒曝權健欲8千萬鎊簽車路士神鋒 週薪48萬英鎊】香港時間1月1日消息，據英國媒體《太陽報》報導，中超升班馬天津權健有意引進車路士前鋒迪亞高-哥斯達，開出的最新轉會費報價可能達到8000萬英鎊。

中超拆骨

拎波停一停 諗一諗先

躝啦支那
你估佢係ock咩出價就放

過左一日又反安

真係咁多黑錢洗？

拎夠80億英鎊咪賣囉

FIORENTINA will fight all the way to keep hold of Chelsea-target Federico Bernardeschi by slapping a £63m price tag on his head.

連bitcoin都可以用嚟走資，你話呢

btw真係on99,ock就話，dc擺明必然正選，出億二都唔賣啦

老實講，80m真係未夠錢買佢
今年on曬fire,真係拍得住巴哥巔峰
依加市價

D價真係痴撚線

射落海都益意假班仆街
意假d球會同意大利呢個國家都為乞衣黎

我開始覺得左翼衛先係最重點買人既位置
右前鋒有Pedro,will god 都打得下
咁貴就再睇下先，車仔傳統唔會咁買人

Jurgen Klopp happy to keep the pressure on Chelsea at the top of the table

幾時先肯輸啊

利狗都超水準

Interviewer: "So Mourinho, are you spending the New Year's Eve with your family?

Mourinho: "Yes, Chelsea are in a privileged position."

笑死人
legend😂

Agent confirms Man United and Chelsea want to sign midfielder

Atalanta midfielder Franck Kessie's agent has claimed that Manchester United and Chelsea are interested in signing the 20-year-old

摩狗都想爭

傳摩佬十一月親自打電話同kessie講左兩句

希望無左文尼會失分

下年叫D球探係南美洲買D垃圾番黎包裝下 再高價賣比支那 新財路

睇j片條友都唔好j
控到個波離晒腳
身位又麻麻

玩多兩年就冇既喇

意假真係唔好亂買
黎到英超打逼搶唔係好多適應到

都唔識用架啦

買意假攻擊球員真係不了

而家球會傳奇同Special One
日日咬住軌唔放

dybala你地咪又係起勢咁J

收嗲啦熱狗,煩唔煩

本來過去49000想報復車仔炒佢
點知俾干地大炒+干地用佢d棄將都lead佢十幾分
唔順超係正常

快d撞車死

Conte lining up a move for Euro giants €40m rated creative midfielder

干地再追華拉堤

i love chelsea
食撚屎啦

傳1月先買山齊士

追啦追啦

一月?
2018?

原來打錯
7月先岩

加碼加碼
40m psg 一定唔肯放

華拉堤唔係話留係PSG咩

上場打拿仔勁到癡線
如果30m絕對搏得過
又靚仔

WHO

j你就j啦

Chelsea Planning to Hijack Liverpool Move For Virgil Van Dijk

The 25-year-old Dutchman has impressed and has been a key player for the Southampton. His form has seen him also linked with a January move to Liverpool as Klopp searching replacement for Dejan Lovren.

有Happy仔同天神係咪真係需要買

Cesar Azpilicueta: I’ve never thought about leaving Chelsea

Ahead of Chelsea’s game against Stoke, he said in the programme: “I’ve felt really welcome since I arrived and I’ve always felt I was at the right place. That’s something I don’t have any doubts about and it’s why I wanted to sign a new contract because I am happy here.

“I want to win trophies, last season we couldn’t get any, so I want to get back to winning ways because that’s what I came here for. This year is the next chance for us to do that and we have to chase it.

“A long period of my career has been at this club and since I moved here I have never thought about moving. Even when I wasn’t playing at the beginning of my time here, I always felt the confidence of the club and knew the only way I could get back into the team was why working and getting my chance.

“Under Antonio Conte I want to keep working in the same way and win trophies – that’s what we all want.”

希望多年後係車仔仲會有你個名既出現

Azp=true blue

尋晚又救左兩球
比高治入左波佢拍哂地
好有heart

我打fifa俾azp做隊長

不過佢比高治係高空屌打

預左啦
azp 打翼衛先fit

我都係

係
高度都差咁遠
無得怪

Bernardeschi

而家如果Cahill都唔出場
會輪到邊個做隊長?

Azp

no la
技術唔夠

希望做到legend

迪馬 安76 干地表示

又黎5-3

就好似當年沙勒一樣，純粹為搶贏猁而買

又係做緊榜首 又係新年第一場

又係西波時間

其實噚晚第一球喺電欺Mark甩人
之後Azp去補返電欺個位搞到甩咗自己本來Mark嗰個
其他隊友再補已經太遲
第二球就差Kante解唔到圍同牙朗閘唔到球傳中

韋利安的復活，成為車路士冬季提前引入的強援！

熱狗班賤種今晚實留力

覺唔覺Azp俾其他球迷低估咗
次次公海咩現役前五右閘好少會見到Azp個名
我覺得佢有頭五唔過份喎

又留

性價比太高
後防咩位都踢到

有無完場干地同達叔張gif
好鬼正

當年喺馬賽好似7-8M買返嚟
個時佢大傷完喺馬賽連正選都冇埋
真喺擔心入水貨
估唔到越打越有

好彩無買雲達維爾
果時唔識azp
j過雲達維爾過黎

終於開左轉會啦 會有咩人黎垃圾車呢

米帝個經理人

Willian換出時喊，true blue

ok, 我放棄反安

搵人開post

[車迷新年快樂]車迷聖誕快車見真章討論區

反安既人唔配做車迷

召喚偽毒po霸

屌你牙

1001

又真章

994

995

996

997

998

999

死摩狗